等睇藍絲笠水唔敢一月去打支那疫苗

我會打

我一定打，打完搞到大爆發咬我唔入

有Pfizer 喎

花生再度斷市

下個月首批支那貨

最正係搵班藍屍試藥

應該都係支那貨
配方係Pfizer, 但係支那公司製

廢老先行試藥

愛國愛港人士身先士卒 先啦

等睇一車車老人院友車去打針

一月果批中國貨真心要畀藍屍打先
始終佢哋擺唔長,而家唔打之後冇得打

真係咁驚咪自己去搵水貨打

代理引入又唔信

中國嗰批睇怕會攞晒嚟俾老人院同埋醫管局醫護試藥

政府話安排長者接種首批中國製疫苗

不了
讓領導先打

無錯！我係藍絲一定願意去打，一打=會中但有機會因此有抗體無事，中咗=有$5000入袋，有得食有得拎喎，點計都係有著數無理由唔拎喎，係咪先

唔去打無資格自稱藍絲囉，亦即係唔愛國囉，係咪想政府失望？

外國貨出事肯定俾人揚出嚟，國家隊再踩兩腳，起碼有得賠償
國貨出事肯定係用家問題

到時政府會放多啲外地疫情嚴重嘅人入黎
整到香港日日百幾單
等你驚
你就去打

國安法見啦

藍屍愛國係掛係口